泰國學生和人民持續抗爭

泰國學生和人民持續抗爭

เกาะติด สถานการณ์การชุมนุม คณะราษฎร 19 ตุลาคม 2563

LIVE! กิจกรรม ถึงเวลาของศิลปากร #ม็อบ19ตุลา

LIVE! เครือข่ายคนรุ่นใหม่นนทบุรีจัดชุมนุม

เยาวชนปลดแอก － Free YOUTH

咖哩通訊社確認!
一起確認索賠!
•曼谷和周邊
曼谷特別監獄前
農業分離
Nonthaburi MRT公共衛生部
*額外的底座, Silpakorn, 王達菲拉
•中部地區
Nakhon Pathom在Phet Ratchaburi, Silpakorn, Sanamchan下午17:00點.
•東北部
布里拉姆, 拉恰法·布里拉姆15:30
馬哈拉施特拉邦市立健康公園15:30
Khon Kaen在複雜的Khon Kaen面前. 早上16:00點.
Ubon xub黃黃公園下午15:00點
•北方
清邁三王紀念碑下午16:30-21:00點
tı̂南方
宋克拉在16:00鐘塔前
－
#19ตุลาไปแยกเกษตร
#ม็อบ19ตุลา

泰國加油💪

泰國加油

中學生都穿制服參加抗爭

攤販來的速度也很快

🔴Live2 19.10.2563 Channel8Thailand : เป็นสื่อกลางนำเสนอข้อมูลการชุมนุมอย่างเดียวเท่านั้น

容觀地說，如果從香港本土利益角度，希望的是親皇室派系換一個文人政府控制，而不是下台。

更多港人更擔心的是他信(塔克辛)派系上台 :
第一、對於港人日用食品(特別是白米)供應來說極之不利，因為在他的政策下相關食品物價會大幅上升，影響香港民生。
第二、他信比巴育更加親共，爭取反共、民主的港人更加不能接受。

我想問泰國做黑警
大約等於幾錢港紙一個月？
唔計福利

工作的工資: 警察 泰國 - USD 539
平均工资 泰國 - USD 486

push

人工都唔算高
唔怪得有人會有良知
黑警福利人工 太撚好啦

LIVE! จ่านิวนัดเจอกันที่แยกเกษตรศาสตร์

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

#LiveStream #ThaiProtests | Thai protesters gather in Bangkok for 5th consecutive day | 19-10-20

Live: Thousands of anti-government protesters gather in Thailand

中大女生暴動罪流亡 獲德國政治庇護 在難民營內被性侵

協助港人到外地尋求庇護的組織「避風驛」表示，一名涉嫌暴動罪被捕的中文大學女學生，獲德國批出政治庇護，為反修例運動至今首宗獲德國庇護的案例。聲明亦提及，在德國難民營居住近11個月的事主，遭難民營內的德國職員性侵。

港媒：再有港人獲德國政治庇護
最新更新：2020/10/19 18:38

（中央社記者張謙香港19日電）官方香港電台今天報導，又有一名香港人士獲得德國當局給予政治庇護，但這名女性指曾受到難民營職員的性侵犯。

據報導，協助港人到外地尋求庇護的組織「避風驛」表示，一名在香港涉嫌觸犯暴動罪而被捕的中文大學女生，獲德國方面批出政治庇護。

報導引述「避風驛」的聲明指出，這名女生於本月14日接獲德國聯邦移民與難民局通知，批准她的庇護申請，取得為期3年的難民身分。

據報導，這是香港爆發「反送中」運動以來，首起獲德國政治庇護的案件。

但報導同時引述聲明指出，獲得政治庇護的這名女性表示，她在德國難民營期間曾因情緒問題入院，並曾遭到難民營職員的性侵犯。

前年5月，同樣在港被控暴動罪的本土民主前線創辦人黃台仰及前成員李東昇，也獲得德國政府的政治庇護。（編輯：周慧盈）1091019

泰國學生也很勇敢

Push